
TP7 Liste de Personnes

Créer un tableau de Chaine de caract. (String)
Pour stocker 3 personnes

Ajouter 3 personnes dans ce tableau
Afficher la liste des personnes

Enlever une personne du tableau
Afficher la liste

Trouver l'emplacment vide avec une boucle for 
et rejouter une autre personne
